點解而家AA要求我開票先同業主傾

早幾個星期期AA帶我睇完單位後問我最多出到幾錢
咁我就講左我心目中既價位
之後佢叫我簽份"議價協議書"同開張支票
以示我既誠意同方便佢既同業主傾價
結果我無簽到就走左
咩而家有咁既規距一定要開cheque先議價？

我覺得好奇怪
表咩誠意？而家買樓又唔係提親

有票易傾d既

利申 not aa

早幾年買村屋果套規矩攞埋出嚟玩咁解

即係個誠意金寫幾多好

其實感覺上只係保障AA多d

我都係 開左 票 等aa 同佢傾 開票之前 有講明 樓價 上限幾多

簽咗就等於落咗細訂 諗清楚先好簽

咁佢講明係誠意，即係你唔簽都冇問題啦

好多人得個睇住 有張票叫好過兩手空空試衫咁

咁麻煩搵第二個AA啦

on9, 個價都未deal好，開乜撚野票

簽嘢就做多咗，票係要開定嘅，文化嚟

業主角度有票即係堅想傾唔係齋問

咁串

[可能係核彈] 有做生意既review保單

你係有心買
有票見到 業主都肯減既

Aa狗就快連屎都無得食 叫佢含撚啦

因為youtuber睇樓大師教人唔買樓都去睇下
買樓前早幾年好開始睇下樓四圍運吉
所以依加搵左班人運吉睇樓
制造好似好多剛需咁
其實根本9成人得個睇字
成交得幾單

其實係！

你又叫賣家比D誠意啦
AA on99

我覺得比票人地傾無問題，根本唔會再損失。你唔簽約就ok, 你自己鐘意啦

根本無票就唔好睇樓啦
應該立法有票先可以睇樓
唔駛比班youtuber教人亂睇樓運吉
每人都要限制一個月淨係可以睇一次樓
唔買就唔好係到運吉

2個原因啦，一來個aa想lock左你張票，等你唔會走去同時跟另一個aa傾其他單位；二來呢十年八年個個業主唔憂賣，價升盤少，d aa日日打比業主「試價」，d業主見買家唔落票，一律當aa 無實客，同aa傾都費事傾

依句真
傳落黎文化黎架

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推